連尼住=黑e

以幫主自居

蓋青=屎火龍